全職炒家入吹水

禁新

規則咁嚴，點入

你不如直接寫只准專業投資者入

唔介意你屌 留係度多數做fin / tech

Gd

到底要全職炒家定做fin/tech 就得

要全職炒股既fin/tech從業員。
世界上有冇咁既人

幾大倉先俾入黎呀？

散仔多咁我唔入了

以為自己有寶咩

微信女

傻西admin 一名

我唔識炒股 可唔可入入黎學下野

有意pm

psih

真正既炒家會返正職平衡風險

返工對沖
唔會好似開司咁成日賭命